今年買唔買樓好?

首期150,預600內

買

依家先買樓, D 人係乜心態?

失眠,仲未搵到工